你哋會點處理著爛咗既舊衫褲鞋襪？

就咁掉又好似好浪費咁
又唔想拎嚟做爛布

有冇地方可以回收再造？

地布

衣物回收箱

唔好話爛左，想捐都話要有兩個紅白藍先上門收
掉去垃圾房算數

寄去非洲囉

拎去h&m回收